懷疑自己都鍾意男仔

見到好靚仔 個心都跳一跳

good

我個心長期都跳